Projet vintud avec une WebApp pour connexion dd'utilisateurs, ajout d'annonces et affichage de liste d'annonces.

Les fichiers jsp (Vue) sont  dans le dossier WEbContent/WEB-INF.

Les fichiers *.java représentant les servlets sont dans le dossier src/com/vintud/dao/controller.